Ola professores.

O grupo é composto por:

Guilherme Marselha    120.405
Roosevelt Junior      120.590
Rubens Malagute       120.596


O código desenvolvido não foi finalizado, portanto a sua execução não está cumprindo com os requisitos do trabalho. Todavia, o arquivo mpi.c contém todo o código e as tentativas realizadas para a resolução da atividade. 